（集思）Ivalo三日做乜好

人在Ivalo，多雲有雨冇極光睇，可以做咩...

睇下湖 同睇鹿 仲可以坐車上Norway睇午夜太陽

去邊度睇鹿?

我之前去都多雲 等左成晚 有半個鐘啲雲散左 然後咁岩有極光 爽到爆

咁正？我等多兩晚等雲散

出咗去睇湖睇鹿
依家食晏，喺超市買，8.5歐...貴到hihi

Kp值過晒....舊雲一啲都冇散過....仲要留多喺度兩日....就黎悶死

呃人錢既仲敢用舊ac
年尾死全家啦樓主